操你媽的早飯在卡菲迪卡羅爾吃松花蛋不含脂肪瘦豬肉稀飯配菜頭煎粿子簡直就牛B死了

屌你老母屌你老母屌屌屌屌屌

吾明你寫乜鳩😹

我次次刀笑喎

菜頭煎粿子

食新嘢 正評

你條女知你日日開埋啲膠po會唔會覺得你唔正常

支那狗fk off

牛B死了·

係咪皮蛋瘦肉粥

屌原來係皮蛋瘦肉粥
睇咗勁耐都唔明

Cafe de carol